有冇人覺得根本唔需要經慈善團體捐錢俾非州國家

因為偉大支國係一戴一露上面每個國家投放左幾千億